［妖股？］神州租車值唔值得all in駁一鋪？

已經升左20%
感覺可以上3
值唔值得駁？

連登講中國野冇討論價值

輸撚死你，on9仔

賺埋D錢都會拎去懲罰黃店

點解咁講？

咪因為係支那野

我話值你係咪買丫，戇鳩

我夠知 咁都要有理由中銀夠中國野 連登咪大把人匯豐轉倉過去

你不如去博亞視好過
有smart money入